CMHK GT 2020

有冇人面完2nd interview？收到offer了麼

入面全部普通話

Hr話 5月中會派offer 樓主咩stream?

Technical 的！

我係廣東話嘅

你幾時面的second in

最近先in hr話5月中先出offer

樓主大陸人？

目前無消息，你收到了麼